屌 次次食雪條都中多一條

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

邊間公司俾到咁多雪條你

你係on9仔

見證潮文既誕生

新

失傳已久嘅潮文

下 食一條咪中一條囉

真人真事

我覺得佢係假膠
個個回潮post
都扮冇睇過
不過佢應該係真心on9

Btw blocked

腥會然

好多新會員

點會比你換咁多
變賣人地公司野仲吾告你咩

你真真係on9
潮文回帶假膠都唔識
07小隊黎

依篇幾多年前
真係要考古

學好你啲中文先啦on9

呢到仲有幾多人識呀

賭撚都冇人識啦

#16372學人叫人新會然

連登睇會員編號有意思咩

#9284笑人#16372
咁都有得打飛機

識篇文用黎打飛機又好威？

老屎忽唔識睇人名?
彩又拎唔到 又要柒兩次
橙

又黎

呢篇都唔識 好打極都有限

吾你老母咩5p仔

衝出黎柒

回帶又引晒啲新會然

最新玩法係扮冇睇過

樓主又撚狗

諗起達哥讀呢篇潮文
回憶 仲記得ex成日分享潮文我聽然後一齊笑

屌！睇到識背

咁我衝出黎柒 好唔好

吾你老母臭閪咩

新潮文

每次回帶都

第一次睇嗰陣笑死

嘩好撚耐冇見

全部腥會然
殺無赦

賭撚

On9

見到成班老屎忽係到打飛機

幾時有埋淘“池”娃娃

有無咁好彩呀？我次次食親都係多謝惠顧咋喎

老屎忽好威水？

好耐係出現過

成班垃圾新會員
冇人話識就好撚威
但講話見証新潮文誕生咪柒左囉

難分真與假

係
之後再睇留言

咪衝出黎柒啦

真係好多膠 但難分真與假

笑撚到 有潛力做新潮文

睇標題已經開始笑 好耐冇見

好撚好笑喎 幾時推到變潮文

咁撚樣都咁多正皮

又撚新會然

老屎忽好型呀 乜都識

潮文啊

仆你個街咁多新會員

好耐無見過

潮文再現

上次先睇完中六合彩改版

幾多年前

好懷念

捉新會然

次次睇到都gap gap 聲

話人新會員果班

賭撚都冇人識？
唔好玩啦，全部都假膠黎既，邊有咁多新會員呀